/* 
  Localizable.strings
  sendadv

  Created by 영준 이 on 2017. 2. 10..
  Copyright © 2017년 leesam. All rights reserved.
*/

"Recommend '%@'" = "'%@' 추천";
"Cancel" = "취소";
"OK" = "확인";
"Save" = "저장";
"Done" = "완료";
"Continue" = "계속";
"Warning" = "경고";
"Setting" = "설정";
"Review '%@'" = "'%@' 평가";
"App rating and recommendation" = "앱 평가 및 추천";
"Please rate '%@' or recommend it to your friends." = "'%@'를 평가하거나 친구들에게 추천해보세요.";
"There is no activated Rules for Reciepients.\nAll Contacts will receive Message" = "활성화된 수신자 목록 생성 규칙이 없습니다. 모든 연락처에 메세지가 전송됩니다.";
"All" = "모두";
"Failed to access contacts" = "연락처 접근 실패";
"Failed to create recipients list" = "수신자 목록 생성 실패";
"Permission required to access contacts for creating recipients list" = "수신자 목록 생성을 위해 연락처 접근 권한이 필요합니다";
"There is no contact matched to the enabled rules" = "규칙에 일치하는 연락처가 없습니다";
"Creating recipients list" = "수신자 목록 생성 중";
"Getting started to write\nIt will take much longer for many recipients." = "작성화면 준비 중\n수신자가 많으면 오래걸릴 수 있습니다";
"Edit Recipients Rule" = "연락처 필터 수정";
"Rule Setting" = "규칙 설정";
"Job" = "직책";
"Department" = "부서";
"Organization" = "회사";
" and %@ others" = " 외 %@";

"ads header" = "개발자의 놀라운 앱들";
"advertiser" = "개발자";
"ads description" = "개발자의 놀라운 다른 앱 보기. 관련주식검색기, 게임도우미, 누군지다알아, 말해봐번역기, 우리어디가? 등 ...";
"ads action" = "설치하기";

"Select All" = "모두";
"New Rule" = "새 필터";

// RecipientRuleListScreen
"rules.empty" = "연락처 필터가 없습니다";
"rules.empty.description" = "새로운 연락처 필터를 추가해보세요";
"rules.title" = "연락처 필터 목록";
"rules.add" = "새 필터 추가";

// RuleDetailScreen
"Rule Title" = "필터 이름";
"Enter rule title" = "필터 이름을 입력하세요";

// Common actions
"Edit" = "편집";
"Delete" = "삭제";

// Exact key match for alerts/messages used in code (keep English key as-is)
"There is no activated Rules for Reciepients\nAll Contacts will receive Message." = "활성화된 수신자 목록 생성 규칙이 없습니다. 모든 연락처에 메시지가 전송됩니다.";
"Permission required to acess contacts for creating recipients list" = "수신자 목록 생성을 위해 연락처 접근 권한이 필요합니다";

// Sending warnings
"send.warning.batchSending" = "메시지를 %d명의 수신자에게 전송하려고 합니다.\n수신자를 %d명씩 나누어 전송합니다.";

// Success popup (발송 5회 성공 시 리뷰 유도)
"success.popup.title" = "축하해요!";
"success.popup.message" = "%d명에게 보냈어요";
"success.popup.dismiss" = "리뷰 남기기";

// SplashScreen
"App Title" = "보내봐 단체 문자";
"Migration Failed" = "마이그레이션 실패";
"Initializing app..." = "앱 초기화 중...";

// DataMigrationManager
"Migration already completed." = "마이그레이션이 이미 완료되었습니다.";
"Checking Core Data..." = "Core Data 데이터 확인 중...";
"No migration needed." = "마이그레이션이 필요하지 않습니다.";
"Starting migration..." = "마이그레이션 시작...";
"Migration completed." = "마이그레이션이 완료되었습니다.";
"Migration failed: %@" = "마이그레이션 실패: %@";
"Migrating recipients rules..." = "연락처 필터 마이그레이션 중...";
"Migrating filter rules..." = "필터 규칙 마이그레이션 중...";
"Converting to SwiftData..." = "SwiftData로 변환 중...";
"Converting recipients data..." = "Recipients 데이터 변환 중...";
"Finalizing migration..." = "마이그레이션 완료 중...";
"Failed to create SwiftData model container." = "SwiftData 모델 컨테이너 생성에 실패했습니다.";
